高達 U.C. 長期討論區

主要傾U.C. 問題
C.E. 都可以傾, 唔想搞分化, 不過希望主力傾U.C. 問題, 因為大眾化好多, 而且年代久遠吸納更多唔同年代巴打

G持

LM

有冇人可以講下Gundam Dust 講咩睇唔明日文

淨係睇動畫無深入研究, 留名學野先

真係開咗 g持

留名

哥奧去左邊

頭先個po好似係講緊除咗馬沙 邊個仲有能力一揪二斯洛哥同哈曼

冇下文,Gp 計劃取消之後 喺托靈頓基地服役

第一次見turn a以為係山寨
個設計真係唔識欣賞, 同認知中既高達有好大出入

北美基地呀

亞桑

有冇巴打可以講下有咩外傳 / OVA
我想整合一下

因為應該有巴打未睇過, 什至聽都未聽過
例如：基連暗殺計劃

返去睇下先搞錯咗唔好意思

成班垃圾 講樓車女好過啦 屌你老母

印象中turn a好似係鬼佬設計？

Bro你係咪玩野

Btw外傳睇ark同夏元雅人個堆啦

之後仲有冇出現過
Z/zz 果陣

之前個po有巴打講嘅gundam katana？ 幽靈小隊有冇 好似仲有精靈高達果套？

海盜果度都叫補得完喇

反而F90
F91機設 都係死亡先鋒出事者
不過都好on9 人唔洗本者機要成本
但死左個人 部機都係廢 整到d機自殺式/脆皮機真係唔知想點

愛麗絲的懺悔， 殖民衛星墮落之地， 死亡女神， 泰坦斯的旗下，Blue destiny, 閃光之哈薩維,F91 formula

現實計Z ZZ出先過0083

留個名先
難得有高質高達討論

出面有好多post講呢啲啦 講返自己興趣都要俾人吠 慳咗啲server位入你袋？

愛麗絲係S ExS MKV果堆

就係想知佢係咪俾人雪左
話晒佢都幾勁

天空的學校, 0079高達小說版( 阿姆羅同埋沙拉撲嘢, 阿姆羅戰死), 水天之淚, 年輕 彗星的肖像( 中出哈曼大人個friend)

gp計畫唔係畀聯邦黑歷史咗咩?
應該係畀人雪咗
連出擊紀錄都wipe埋
所以現有幻之擊墬王呢個花名

講起佢諗起不死身第四小隊

gp計劃唔取消 條粉腸點樣出獄呀

天空的學校
唔好再提ok

天空的學校應該少有用女女做主角

聽講話條撚樣終於記得自己有畫過呢本野

佢都幾把炮 好短時間就同成名已久嘅賈圖由被SM到打成平手

精靈高達嗰套原本係game嚟嘅 cross demesion

無咁上下實力點做主角

0079高達小說版( 阿姆羅同埋沙拉撲嘢, 阿姆羅戰死)

原來有
應唔唔係初版, 請問係邊個版本

係，真係有進步
好鬼鐘意佢

真係撚樣來

細個果陣仲係睇gundam ace連載

反正Thunderbolt同Origin都係平行時空
如果有人將基連的野望裡面嘅平行時空畫出嚟應該會好過癮
例如話如果卡爾瑪無死, 又或者阿布薩拉斯研發成功突擊南美

富田自己寫嘅你當平行世界

個人覺得馬沙一揪二S級NT, 仲要部機舊一至兩代, 保住命仔(當然可以話兩個神人無心殺佢) 已經好勁

我反而諗到底眾多NT 當中馬沙掛到響邊

寶少奶油哈曼斯洛哥呢堆頂級我諗無乜人懷疑, 但其他呢? 大家有無心水? 啲掛名NT 就可以不理

馬沙應該一線 未到頂級 後來佢做大佬打指揮 隻揪技術應該再退步啲

話說thunderbolt個世界觀啲機放到去0088應該都仲有力一戰

其實佢係慘在遇著寶少呢個頂級中0既頂級, 感覺永遠係弱嗰方

其實馬沙從來都唔係咩頂級ace， 勁過佢大有人在， 強尼萊登白狼

對射都還好 隻揪除咗0079踢咗佢一嘢之後都冇佔過上風

仲有西布頓, 胡索, 捷度, 巴納吉, 托比亞 等等可以排一排

Johnny套漫畫係咪仲出緊 有亞贊

有啲機設我覺得擺落08ms/origin都可以接受
例如話龜霸有外掛裝備呢一點

部atlas根本係外掛科技
然後宇宙戰連吉姆都玩三頭六臂
啲盾多到抬唔起

遇到UC三大惡女之一都唔死得都算係咁

請問不考子有無出過中文版 想買黎睇

有亞贊， 馬沙都出埋嚟打。 為咗爭薩比家 復仇機器可以去到幾盡

西布頓好似係bug人嚟 盲咗加斷手俾人劈開個駕駛艙都可以突入大氣層

有出過中文版但係你唔會搵到實體版， 五年前已經搵過 但係搵唔到 手頭上得愛麗絲的懺悔實體版

絲瑪 佢都正過㗎

試過想係信和個d書鋪摷
係不可能嘅任務

[PS4] Gundam Battle Operation 2 [14] Bandai撚狗唔駛你教

宣傳一下遊戲
想體會點解自護會打輸的話
呢隻遊戲絕對會令你可以好好感受

係, 心諗痴線, 體質無限強化

推

Gundam低潮期

上網可能有啲大陸/台灣人譯 真係好想睇嘅不妨揾下 不過凱撒衞真係好柒

宜家愈睇愈有味道 品味嘅嘢會變嘅

Johnny 個套即係邊套？

講到咁有啲興趣

強尼萊登的歸來

故事好睇
但外觀到家下都不能認同

有冇人睇過吉翁之再興， 量產型mk2,z,zz V打the o2+ 沙薩比量產型

你個名

有時間就睇下先

之前係咪話有套uc既動畫會出？

唔計個套杯麪番

有腳嘅

非NT黎講哥奧算勁
同GP02打果場好快已經察覺到對面廢咗隻手
最尾用埋前面果兩舊推進器攬炒
只係賈圖太勁所以d人先覺得佢廢

我係佢死忠黎

Gundam NT, 佢將UC 小說第11集狩獵 不死鳥 改成動畫,好似得1集

自護撚留名

打風冇腳會吹走

而家uc年年有仗打
搞到爛晒

之前唔係話0079會重製咩？

未睇過 PMX003有畫過出嚟？

雖然我好鍾意自護， 同時我亦都好鍾意死亡先鋒

哥奧算係少數主角一直比宿敵撚，撚到最後都係贏唔到既主角

邊3個

嗰個係origin, 我諗應該唔會再出喇

有d 咁既事
有冇sources

屌究竟幾時出F97 animated series 同埋啲投票係咪冇用㗎 一定係bandai以為全世界都會投unicorn所以未投之前已經開始整 點撚知投完個個都想睇海盜

自己睇

origin 停，然後0079重製

睇個樣都似係想賣模型多

之前杯麪番我都無睇到

連溝女都輸

其實海盜真心有啲難度動畫化, 木星帝國的機 正常人唔會鍾意 好難出模型

好多呢啲漫畫都有見過名, 但又唔知完未, 又或者係咪爛左, 搞到無乜心機追
有無邊度有齊啲0既漫畫外傳資料等自己知道追到邊或追晒未?

我想睇重製呀 remaster 我都ok ga

我唔正常，鍾意木星機多過CB

絲瑪係僱傭兵，邊個課金/有利就幫邊邊 妮娜條臭西緊張隻高達仲多高哥奧，仲為為左條舊菜開槍射鳩哥奧

屌佢老味等左幾多年
成套野最正係女主對腳

變左陸戰用

下年四十週年就宣佈重製啦，好無 啲聲優未必頂到去五十週年

p.s. 賴巴個配音係咪已經好返？

絲馬其實真係幾慘嘅, 根本就唔知道要 屠殺 殖民星單嘢就畀人爬咗個去 之後仲要畀其他自護士兵鄙視

要搞好畫面真係重新畫過咁滯

40週年唔知會有咩搞作

基本上如果0079 要重製一定畫過晒... 講真Z 三套劇場版半新半舊我覺得有啲難頂

話唔定好似而使劇場版舊畫面加新畫面

但係無論劇情嘅精彩
同作品嘅地位都好值得咁做

turn a turn x
而家睇返勁劃時代

林友德同馬茜都走左

但係origin 啲設定同0079有分別

RX78-2 3.5, Zaku 2.0, GP 系列2.0, Zeta 3.0 , 仲有大量ver ka 等緊你

我比較想睇強人打 高達 白兵戰真係好撚正

一定要搵古谷同池田配過

希望足本啲 跟tv版嘅重製

雖然中間有啲劇情係又長又悶

但都係有意義

唔好cut到zeta劇場版咁

可唔可以順手出埋高達7號機mg

係.... Zeta 劇場版太短, 幾肯定新睇 0既中間好多黑人問號

老老實實佢哋把聲都返唔到以前咁清澀嗰種感覺

呢套個部勇士好撚型

聽到把聲已經好感動

人大左就好少砌模型

買左好多，但都無砌

細細仔成日睇YouTube 就係寶少1vs2強人同勇士
勁撚到

最戇鳩剷咗 馬沙喺達卡嘅演講， 同埋four死喺 尊尼手上

+1 又冇咁好心機 又冇位擺

成日覺得自己砌係ruin咗個模型

原聲已經夠哂

外表係勇士, 內部全部都係最新技術

無左場演講 根本反映唔到馬沙嘅目的同理念

講起模型，部MG 馬沙專用渣古II 3.0 出左未

買左盒百式由大學year 1買到依家grad都未砌好

砌完又驚佢舖塵

zeta劇場版直頭係糞作

應該話反應唔到點解聯邦政府開始支持aueg

根本係勇士殻既高達黎

點解有d靚既機設淨係得小說版

新畫嗰啲真係幾靚 好可惜唔係成套重新畫

zeta deserves better

版權問題, 有冇人買模型?

我指TR系列

老老柒柒
The Origin池田配青年時期既馬沙已經好勉強
古谷配𡃁仔時期既呀寶...
正傳應該會好d既，年齡設定起碼大d

我諗冇人會當a.o.z係高達咁睇

應該得日版wiki會齊
漫畫有啲冇聽過係因為台版/港版代理驚冇肉食唔肯出
有啲出左唔肯keep住繼續譯之後斷9埋尾

無聊search下呀寶
見到維基話佢陽痿係真定假

聽到打冷震

冇可能, 如果係點會有貝積卡的子裔

腦補佢由細到大都係咁chok就覺得冇乜野

你只能夠遠當年點解冇人買gundam ace 雜誌 中文版, 如果唔係根本就唔駛等單行本翻譯

我呢兩年結婚搬左出黎，反而開始砌返模型

有空間擺好重要

最經典一幕得 兩大基友天空相遇，阿寶一句：Char!!!

其實買個啲透明箱應該無咁易舖塵

屌你原石好撚型

係，呢秒靚完下秒變舊畫風，唔開胃

冇位先係重點

當年睇住中文版gundam ace執柒

搞到無乜心機睇，好怕一樣野開左頭但收唔到尾

被重力牽制住嘅陽具

買咗兩本, 我記得係送 剎那同埋公主嘅貼紙

uc仲有咩好討論
最頂唔順宜家係咁追加外傳落去
有啲野完咪由佢完lo 只要加uc兩個字就賺大錢咁樣

我覺得維基個講法都合理
不過有無官方source
隨時又係好似多啦a夢大結局咁樣既fake news

HKD 2000

尋日1800 灣仔入手

其實平行世界或者remaster大把嘢玩
係笨大係都要強行加新內容

買左基拉德卡，year 2 玩到出黎做野轉埋工就結婚都係砌左個頭

G-Saviour

你係有料開多個新世界都得啦
係咁消費uc個名都唔知為乜
單係獨角彈得起已經r曬頭 執人地啲口水尾作個故事出黎 好嘔心

黎緊有另一套真人版電影係咪？
好似有景甜

所以好專敬長谷川， 得佢夠薑寫v之後嘅故事

GAIA GEAR
有香港

鳩UP,又無標出處,日文又無
從未聽過富野講過

Gaia gear好似係bandai唔承認嘅黑歷史嚟㗎喎

戇鳩, 漫畫版貝積卡的子裔 已經有 拍拍拍 啦

UC時間線仲有其他謠言
例如話08MS係劇中劇

wiki 話戴左綠帽

其實係咪永遠都唔出海盜高達

話馬沙廢既
諗下咁耐以黎有邊個可以同阿寶纏鬥到咁耐？
玩完浮遊炮就玩槍 玩完槍就玩刀劍 玩完刀劍就到郁手郁腳
比著加美尤就比人打到精神崩潰痴左線而唔係比人精神攻擊到痴左線
馬沙唔係最勁個個
但肯定係第二
仲有馬反 佢地打緊個陣 有一幕係馬沙話沙煞比把激光劍出力低左

點劇中劇

因為MS技術同TV版有衝突

有冇人睇過馬茜渣重高mk4果套
聽過人講好似係流嘢

898

好記得nds第一隻g gen故仔係咁絲瑪開頭
佢係好人黎

原創故事計呢集做得好好

出處呢?WIKI個個都可以改
日文WIKI都無

大概意思係我地睇既08ms其實係一套宇宙世紀既電視劇
不過個流言而家好似不攻自破咗
畢竟之後bandai都開始補完聯邦ms發展時間線

9up ja?

當係補完
有d 細節/冷門野 都係由巴打講返出來先知

咁多年雙登都未有過集中討論post
整返個睇下效果如何, 原來反應都唔錯

日日訓教都比印度女鬼搞到夢遺
第二朝仲點會有精力同子彈呀

真係羨慕寶少

講真呀 有幾多人真係睇過成本愛麗絲的懺悔的小說， 有幾多人知道最尾唔係EXS 打MkV, 係S gundam打自護MA, btw s高達駕駛員第一次出擊嚇到瀨尿

D GUNDAM,
MOON CRISIS 同UC有D衝突
如果同UC揀 ,MOON CRISIS 好過UC D鳩黎

唔經唔覺unicorn條水都食左十年

其實我覺得加啲外傅係無咩問題，但我寧願係講其他戰線，好過不停加落條一早已經完左既主線度

長谷川咪一9樣
靠住濕鳩畫風同crossbone消費足廿年
ghost夠膽死將X1油左銀色就話係X0

但f90有個阿伯係當年wb隊成員

如果有漢化，想玩返

NEW DECIDES
新選組
有新自護背後抽水

其實絲瑪好慘 自護啲污糟野佢做晒 佢自己都唔知係放毒氣又入晒佢數
仲要比班基連派嫌唔同派系

又唔算抽水嘅, 最多咪畀咗一部有缺陷嘅ma+ 一隻艦

s gundam 打愛麗絲一個 駕駛員標尿我諗冇邊個唔知掛

成TEAM知晒

我意思佢哋都唔係幫得好多, 我有睇曬成本小說

閃光之不孝子

係推比其他人睇

其實成個a任務部隊都幾鳩， 全部新手+ 卡拉巴+ 全實驗機體, 我都唔明 聯邦會覺得a任務部隊會打得過教導團

因為佢地要打新自護無力搞教團
咪出班新兵，話晒都有最新型ms

MkV 近戰全滅Fazz小隊 , 仲有降下月球 用陷阱 搞到聯邦軍Ms os 壞曬

講UC系列，現在真係要睇Gundam Ace d 漫畫

追緊reboot版blue destiny同殖民地墜落之地

仲有愈玩愈大既紅雷電歸來

澳洲戰線真心經典， 勇士陸戰型

俾Nu踢爆條管 另有一說係腹炮同動力爐直接連接結 佢之前玩得太high 開咗幾炮所以劍嘅出力低咗

好想crossbone 系列動畫化

係呢度都見到巴打
btw最後果句講得非常正確

其實賈圖先係主角

如果阿科無死到 加美尤會點？

個陣打機見過missing link 個幾部機都好型

主角機，主角個仔專用勇士

入黎就係想問天空的學校
係咪停咗好耐？
啲人設真係好靚

Missing link 等於孝哥食左能登的故事

btw 孝哥部專用居勒德卡都幾型

講起遊戲，G gen DS未出前，Bandai 水晶天鵝的Monoeye真係神作

夾係花同科中間無限修羅場之後痴左線

啱啱重睇完gundam the origin 同 0079

馬沙個性格都幾撚自我

有個咁嘅童年，唔相信其他人都唔出奇嘅

DS都有Monoeye用
部機好型

係呀

想問下宜家係咪冇人叫格魯古古？

有
利申：老野

娜娜唔明點解要派佢出去打杖，打死左又係度屌鬼

又真係開
新人類留名

但佢地見到寶少時，有個隊員俾寶少秒左唔係打算報仇
而係話快d走呀一陣佢返黎就真係大家玩撚完喇

咁娜娜NT能力咁又冇理由唔派佢出去嫁嘛
馬沙係估唔到阿寶咁撚勁姐

果兩隻護衛兵，垃撚圾

但佢就唔好賴人啦，打仗唔係你死就我亡架啦

最強新人類

有邊個自己親朋戚友死左會咁豁達

馬沙仲要當娜娜係老母

但佢係送親人朋友上戰場，再屌人做咩殺佢親人朋友，又有咁多人會送緊要的人上戰場

送老母上戰場再屌人殺佢老母

講開舊名，ps4 G gen如果用港譯，格魯古古好似變了蓋古克

再前一集都好神

last boss 打呢隻野打到仆街

係入這關既條件又奇怪

V2AB留名

仲要係自己打唔贏阿寶，娜娜幫佢擋左果下

佢最應該嬲嘅係自己，唔係阿寶，佢目標係薩比家唔係聯邦，打阿寶係因為好勝心，佢唯二打輸過真係得阿寶同哈曼

GBA 個隻都幾好

最後仲痴Q左線推磒石要全人類攬炒

寶少就樓上咁講性無能+同傻仔那一樣鐘意屌高達

加奶油就真係痴Q左線

做得NT都唔多唔少會有d心理病

娜娜上唔上戰場又唔係馬沙決定到嘅
始終馬沙係紫色老太婆嘅下屬
娜娜入得NT研究所都預左俾人當武器用啦

初初係隕石後面, 用浮游炮超視距狙擊所羅門d 聯邦軍艦
完全0風險

如果比佢用呢招一直陰乾連邦, 真係有機會扭轉戰局, 至少趕返連邦落地球

I Field
DG 細胞
月光蝶

個個turn 自動回血又扣你全team 血
beam 無效 隻野又多血又高防
真係不能忘記你

GBA那隻可以話係WS版既彩色加強版

有冇人好中意自護D MA
部部都產廢 但部部都好有特色

Cross drive 玩法好無謂

上得戰場邊有0風險
基本你送得佢上去就即係佢有機會死
事後賴人只係你不負責任

係美國殿堂級未來主義設計師Syd Mead 操刀

放低對高達既有印象，其實真係大師級作品

佢幫過star war同star trek 設計機械

而最初佢係想turn a 既設計更激進，比官方阻止後用左落sumo度

初中年代成日上網搵高達wallpaper

點會 b記game繁體其實公認係台灣名 如果冇大改動的話
通用都係格魯古古 但我都係叫佢勇士

事實上二打一贏嘅機率係好高
娜娜頭頂仲識射激光
多得個死女包出黎搞屎棍阿寶先斬到馬沙

香港果陣既TVB譯名都係本土化d
李阿寶
林友德

仲有其實射實彈既鐳射大炮
上唔到太空既太空坦克

理得你幾高，就算你幾強上戰場真係有機會死
就算寶少老豆知道左寶少咁勁都送佢上戰場都應該要預左佢死，萬一寶少死左佢都無資格賴人

唔洗搵更多藉口，打仗千變萬化以為條女勁戰術佢就唔洗死係自欺欺人

所以寶少都屌馬沙點解要帶佢上戰場，你唔帶佢就唔洗死

igloo有鬥狼仲有架宇宙MA

有馬反有一大原因係因為私怨

最慘係個聲優都死埋

原來唔係我記錯

死亡前鋒同木星啲機好柒咩
我覺得好撚正wo

主角海盜個邊型，但木星個邊就

好極端，有人會鍾意異型機設計
但我就不了

根本係超級機械人個d黎

其實我唔明Z入面個馬莎到底想點，時序之後先到馬莎之逆襲。
其實Z咁加佢入去係唔係唔好?

唔算啦
反而真係有入面木星個種 又要窮 又要特色 又要軍事化個種感覺

係鋼7隻手掌 同 之後馬戲體 先over咗

木星班友話一早唔當自己係地球人,所以機設可以大條道理9咁黎
轉過頭拎X2 D料照抄隻木星高達出黎

Delta Kai, 德爾塔. 改

冇z同zz就冇馬反 所以先冇可能將zz放入黑歷史

原來同任狗一樣都係垃撚圾

我唔否認你講法 但事實係現實都係有人將自己嘅錯賴比人
應唔應該拎娜娜出去打 我覺得就應該嘅 始終係一大戰力
而當時可以同寶少抗衡其實又真係得佢

如果無dust既話
v之後木星應該係太陽系最強勢力

仲有隻咩住碌砲嘅蟹
Igloo將D MSV嘅機整出嚟真係勁正
之前睇漫畫仲有部偽吉姆
自護D人真係cls

主角無講錯 其實自護部oggo真係勁過鐵球 仲要易上手 如果量產再多啲真係有得同聯邦鍊過

GGEN DS同Advance 真係繼GGEN F後既佳作

但要將錯賴落人地度，咁咪你仆街，當然你都可以話係娜娜想上所以馬沙無錯都得
但寶少就一定無錯，賴佢就一定有問題

巴尼都同阿爾講，如果佢死左千萬唔好嬲聯邦的人，因為佢地都同我一樣只係做職責的野

起碼我覺得巴尼成熟過馬沙好多

馬沙駕駛技術係勁定廢？
一年戰爭入面大把人殺敵數多過佢
但去到獨角獸 一機挑一隊艦隊

馬戲團機其實幾過癮，機設有原創性不過over左

影子總統隻雀就堅型，好想佢出模型

唔係同一個人黎

因為初期聯邦無ms,第一場ms戰就係寶少，個時馬沙一直追寶少打無收鑊直到少爺仔死被降職，依個時間ms數係0，去到用紅蟹先有ms俾佢刷，但佢又長時間追寶少打，所以收獲小

格里姆林

其實阿寶殺死左娜娜之後即刻問馬沙點解要將佢帶入戰爭
但果陣馬沙未覺醒,完全感應唔到阿寶同娜娜既對話

都要睇機體嘅 馬沙換咗戰神渣古咪又係五六個麥哲倫艦隊咁清

俾人帽都唔知

馬沙之後有冇同娜娜裸聊過?
定係同阿寶先裸聊, 同馬湯就著衫

自護輸冇兵
人都唔夠點鬥多

基本上有資源就唔使 量產 oggo啦, 仲有冇記錯係劇中oggo 定係測試機睇而係量產型 基本上自護係無可奈何先用oggo

都係 臨尾將隻宇宙魔蟹駁落整備庫夾硬嚟出擊 不過見班學生兵用14 06比人做靶真係好晒料

留名追post先

基連暗殺計畫

btw 冇人討論d 外傳嘅

唔多人睇過

uc有百鳩幾萬個外傳
要補完曬除非好鬼得閒 分分鐘有啲冇中文版

最尾MS戰老虎 吉爾邦迪A 專登 輸 畀個少年兵，btw 天氣戰嗰度幾好睇

見到gundam war，就諗起當年一晚bandai就將佢地變哂廢紙

話說有無人有nds g gen既漢化

好似冇漢化呢隻game

天氣戰真心正

明知對家冇防寒裝備。 你用 殖民衛星天氣系統搞掂對面， 仲要首都師團全部都係傷殘兵。

無中文咁打，好難有feel

聽過MSGO原來仲有UCGO

個世界真係好正

02年已經有咁嘅野心，可惜技術做唔到

SD最好玩

SD 打爽快 ucgo 玩個世界 宜家出真係學都唔洗返

Ms 爆咗要搵資源再做過部ms真係好正, 仲可以打國戰 真心如果隻game而家出應該好紅

冇人睇過你睇過咪講個故事出黎

唔會喇唉 宜家公司掛住cap水 出街機出模型賺到笑 仲邊會有心

簡單嚟講 有一對叫首都防衛師團 佢哋算係 信奉馬沙老豆嘅信念 所以要暗殺基連薩比， 呢場係首都防衛師團同埋統帥府嘅戰鬥， 故事主人公係吉翁公安部警察， 亦都係吉翁尼克社社長之後 故事佢搵出邊個想殺基連薩比
Shield of zeon係 保護 吉翁 並唔係保護薩比家領導嘅吉翁. 諷刺嘅係基連薩比唔係side3

馬沙＝磁力王
阿寶＝Prof X

個隊好似係叫首都防衛大隊, 專收殘兵同有錢, 本來隊野同儀仗隊冇咩分別

首都防衛大隊係 under 首都防衛師團

btw 揸老虎個條友真心勁, 冇左一隻手都可以打爆2部大魔

「如果唔係你咁冇耐性chur鳩人類進化啲人都唔洗搞到咁絕望 」

好期待出年套哈撒衛劇場版

明明個遊戲性咁完善又咁多人玩
日本公司既商業決定永遠都咁on9
由堅持「寶可夢」到gw

仲要係一夜之間就廢除 不知幾多人係一盒一盒咁買，啲錢凍過水。所以佢之後出個個先無人理

果晚發生左咩事

好早就棄左gundam war

直接官網宣佈出新卡

gundam war 唔會再出，唔會再有比賽

記得個時gundam war 有副deck 係玩殖民星降下作戰

想知點解thunderbolt計做平行時空?
係咪架Atlas太外星科技?

想當年我每代都坐底爆三盒
仲每年都玩比賽.....青春.....

可以推斷到巴打你既年紀

我覺得個設定幾好，自護（綠色）就係速功，聯邦就屈人海，瘋狂補血

仲要啲卡畫得幾靚

最鐘意查布羅四聖獸

00之前係好完美，用左magic既基本設定，完全融入左故事各勢力性格，遊戲平衡同複雜性又顧及得好

淨係冇發生out set已經抵讚（不過out撚左成隻game)

以前有留意卡牌畫師添

森下直觀我地公認最好，其次k2商會

森下既質感表現力係高一水

K2動態幾好，但機械感略遜，可能因為畫數碼暴龍出身

有幾種

玩自護識玩一定玩真星屑，打廿五度係男人浪漫

玩w流星作戰都主流，一擊必殺

泰坦斯同新自護都有殖民星落下，係炸地攻手牌，幾乎冇人用

記得以前既第四次機戰時有一關係要喺達卡趕住用啲飛得快既機飛去聯邦議會場地然後死守等大隊到支援。好好玩。

x2

或者用玻璃櫃

00係紫色

一講就好想玩返

當年wing 同seed 賺得重多喎

其實唔加2000年打後既新題材UC都重有大把野未動畫化未出模型

我睇晒

係唔係小說黎？

認同

其實阿寶都無咩點同勁既NT打過

UC next 100 補完F91前嗰廿年
會唔會再有V後嗰五十年

地球同加奶油二打一隻阿斯曼都唔夠抽要寳爺用雙民航運輸機搞掂隻阿斯曼解圍

佢做機師柒過好多次

哲度表示不認同

巴尼

巴尼真漢子，有承擔。

又係時候排uc年表?

漫畫

希望會用番呢首BGM

捷度本身心態上比阿寶馬沙同奶油強
所以一爆NT哈曼比佢抛疾仲嚇到出哂水

直頭係進化

機體測試員同王牌機師打左咁場都冇死

當然有玩gundam war, 都有儲埋呢張，算海盜系列入面型嘅敵機

我都由第六代(啱啱有F91)開始玩到佢reboot 嗰日，成班同學當時屌晒鬼

我當年都係苦主，而家仲有一鞋盒軍票

佢最賤係臨完前又搞咩ace，等啲人再炒得勁啲

其實我覺得自從出左00同G，都有少少失左方向，但都無理由咁廢晒堆卡.....

都係，反而嘉美尤捷度應付嗰兩個都痴線嘅

不過嗰時都相對少投入，最投入係初期三盒starter 當道嘅年代 劍Z、嘲笑、黑霸道 btw 唔知而家啲rare 仲值唔值錢 如果uc 同c 可以放返走，都幫補唔少

唔值啦

依家見到日本人係機舖玩個隻卡game,有無人知係咩黎

高達黎講真係最鍾意V高達個設計
線條靚，無多餘野，合體唔似ZZ咁累贅
同埋其實V真係無大家想像咁差
明明主線重有好多野可以講，好想出後續

V 我都追唔晒

我仲停留喺機動戰士到
姐係基拉同亞斯蘭

最後10集先最好睇
結局真係可以個人top 5之一

Ez8 個高達樣好特別
好正

成架艦特攻

果陣基連之野望好似要開發晒呢4隻野先可以打渣布羅, dunno do what

佢係咪最強普通人

全部高達都係叫機動戰士

Mobile Suit Gundam

以前玩新基連之野望用自護玩極都玩唔掂, 第2次下降次次都輸

臨尾全部人都係玩捨身突攻
係得胡索老豆敵前逃亡
但又無講到佢去左邊

我屋企有中文版小說, 好薄一晚睇晒
不過第一次睇好似係幾十年前咩鋼彈燒腦之類既網站, D fans自己翻譯, 呢度應該有老屎忽知
無可否認最好睇真係mkv單挑3架fazz, 同埋mkv vs ex-s

佢先係

當年成日上嗰個網

壞腦研究室?

係

係, 我記錯左個名
記得果度D人好hardcore, 果陣細個都係比佢地拉入坑.

唯一一個敵方角色打哂2大NT主角都唔洗死

最勁應該係娜娜同姬絲
不過完全冇劣勢

其實除左哈曼同斯洛哥，其餘都唔夠阿寶打
主要係最強果d NT通常係主角群

講開F90，我無睇過漫畫，係細細個陣見到F90 兩部高達ge 模型好型，結果兩部買晒，但最後阿媽掉左 。

講起都想搵番來睇

個網好似終於收咗皮

好想知如果阿寶同佢兩個膠流會發生咩事

冇計 正常推算都知寶少係癲
渣住你壓住強化人黎打
渣住隻大牛龜搞掂人地ms 其他人真係拉衫尾

睇msv漫畫真紅閃電好似係中意紫色老太婆
有冇人話我知唔係真架

其實點解咁高人氣 我唔係好明
以單一小說黎睇其實故事性麻麻
不肖子又輸得柒

日札係zeta 咁勁
但去到zz 比人玩
係咪得罪左人？

呢兩個同寶少比完全唔同層次

不孝子其實都係俾人陰先輸,雷恩根本0還擊力
死得好唔抵,但寫多D佢老友之後既事就仲正

講廢佢D靚hi邊都死

寶少打亞索龍果陣,正常一部ms對住部大型ma點都會劣
掉返轉寶少撚到佢用晒funnel仲要幾次差d直擊打中

我反而覺得路沙美係最難打,但我唔記得有冇記錯,好似係有同寶少打過?

配合返ZZ開頭玩on9啫

咁同日本話用軍票無分別

我都唔覺得凱撒衛好廢，只係中陰招

亞贊先係

Z被批評太悲慘，所以zz頭段變成搞笑動畫

三高達型

penelope都好正

比人陰到應一應都唔渣
戰場嘅野邊有陰定唔陰
主角黎講中伏中得咁柒佢都算第一個

當年玩GGF敗家仔段CG就係講佢點俾人捉,
嗰陣已經覺得「哇,乜個主角死得咁撚柒」
唔知點解近年重製嘅呼聲可以追得上Crossbone

仲要係佢老友陰佢
不過為左條女去左做恐怖分子,佢d性格應該仲激過馬沙

因為林友德姐
但其實佢出得好少

同埋機設真係好正

阿寶喺馬反都陰過個強化人 到底果招點破

不過如果講機設,我鐘意F90,AE vs SNRI

傑尼冇晒funnel,用唔到腦波追寶少
之後寶少放支火箭炮出黎做dummy fake左傑尼,兜去後面打佢屎忽
只能講技量兩個差太遠

追縱浮遊彈算唔算係on9武器
比咁多心機整點知一次性
咁不如普通飛彈算啦

F90如果宜家出模型 PB幾多次

經驗之差冇法
寶少0079打襯都係啲經驗老到嘅軍人
佢吸經吸得好撚快

普通飛彈個控制冇咁好啩 可以當牛油用玩多啲戰術

0079如果打真紅 白狼有冇得打

寶少

好似話本身funnel都係難回收,仲要成本高
浮遊飛彈又活用到NT能力成本又平好多,不過最後都係抹消左
f91果陣已經完全冇晒NT兵器

解限突破左既寶少係0079根本係神黎
印象中正傳rx78俾人破損到淨係得最後一戰自護號d高出力既粒子炮
仲要係為公平起見同劇情鋪排先讓下馬沙俾佢打爆個頭

如果跟到小說 hi-nu啲FF已經識飛番去差電
咁嘅設定其實都幾好
去到F91冇咩nt武器係因為連nt都冇乜

對0123-0153有什麼看法？～特別係骨糸機～

如果阿寶冇死 去到木星高達之七人嗰陣佢幾歲？

hi-nu既FF係再貴一級既野,要量產仲難
同埋聯邦本身都反NT,寶少馬沙死晒之後佢地都覺得再冇NT威脅到政府,直情將nt變左做一個傳說算
f91果陣都有類似描述,話西布頓係nt果幕講到佢好似係百年一見武林高手咁
同埋扭曲晒nt=戰爭機器

牛油炮設定有冇得回收
馬反嗰咋飛左出去就冇

唔係話生物電腦好用過精神骨架 所以唔再開發？ 宇宙妖花算唔算nt武器

沙煞比有 Nu用E cap帶到返去就好 帶唔到就掉咗佢 但因為用E cap個出力會大啲

印象中京密煞已經可以
唔係技術上做唔到,而係打緊仗邊個得閒仲控返佢返黎

隔離post討論緊邊個駕駛員最好口才
除咗加美尤之外有無其他候選人

生物電腦冇記錯係西布頓老母既事黎(uc 0123)
但nt兵器早十幾年已經收左皮,精神骨架都係nt兵器黎,聯邦有心要抹殺既

又係馬沙
一句:因為佢只係個細路 邊有得輸

感覺z就係一個加美尤不停地禍從口出嘅故事

馬沙 成日演講 又呃到細路女

哈曼同基絲

咁係尊尼口臭先

未必嘅 科技係會進步 由gp03咁撚大舊i field到x3可以放係手到
要發展落去要量產唔係出奇
但去到後期趕盡殺絕曬啲Nt唔再發展都合理

aggee

馬沙個演講係將馬反推上神枱原因之一

就係因為周街都i field/光盾搞到funnel冇用

所以SNRI支VSBR後期做左公廁配備

0100年代有三樣偉大嘅發明-生物電腦,光束盾同威士霸
精神感應兵器晌佢地面前變哂做on9

其實冇平手，部gp02冇常規武裝仲要壞左一隻手，佢部gp01fb全盛時期仲要係最新型都要兩敗俱傷
就好似用f22 同 b2狗鬥同歸於盡咁

同埋其實唔應該係話100年後冇nt
應該係話nt已經變左主流人種，幾乎個個都係(至少宇宙人已經好多都係)
所以nt再唔係d咩優勢，而聯邦唔認，驚又有人作反，就索性話nt已經唔存在，抺消晒所有nt有關既野
生物電腦其實都係利用以前既nt技術再開發出黎

其實我最唔鍾意獨角其中一個原因係
獨角憑乜野有咁高出力嘅i field
去到x3先用得百幾秒 佢keep住高出力仲要任用咁樣 真係好on9

哥奧打左幾下即刻發現隻手有弱點都勁啦

近戰GP02點睇都屈過GP01
本身副甲厚到仆街
碌jer仲可以較到老撚咁粗

冇爐連住可以擋新自護號直擊

後補外傳黑科技都唔係第一日嘅事
你望下GP系統D性能

gp系列至少有包底話del左成個file
但獨角都唔知做啲乜

同埋敗家仔部機係設計黎打空戰
大氣層入面funnel唔夠推力飛

官設佢呢個唔係i-field黎
係類似機戰個念動力場既精神力場,任佢吹

gp最bug係個作者唔記得左mk-II都係用緊rx-78既野,但mk-II果陣算係聯邦最新科技

精神感應骨架有無限潛力
btw好似本身F91初期設定都有用精神感應骨架

呢樣等資深巴打答。
但我記得Z 有一集，布拉度同馬沙係艦內坐低傾偈，之後布拉度好認同佢講ge 野仲握埋手。係咪馬反果陣馬沙ge 理念變左質？

識飛又係cls funnel都話有噴嘴 佢真係念力咁搬郁舊嘢 仲要識開火

就係z單嘢令佢覺得地球冇得救

你點得出gp02近戰勁過gp01既結論？
打gvg?
係光劍面前裝甲有咩意義？gp02既裝甲凈係檔核彈同實彈用
佢完全係靠技術先發揮到部轟炸機既實力，當然哥奧都唔係廢，
但未稱得上同賈圖55波

我冇研究獨角但我記得果時設定佢個盾好似係有i field

微縮化之爭

仲有zz先令佢決心推動馬反
所以zz係唔可以黑歷史

0079->AXIS->
0087->返地球混入聯邦收集情報->受感染入左AEUG->相信人類革新有希望, 想係地球聯邦入面改革->加美尤搞到精神病收場->覺得人類都係俾地球重力束縛住->
0093->人類要革新就要離開地球->搞到地球住唔到咪得囉->丟太空垃圾

係i field黎
用既時候有d光粒子

係有 但 i field 用電量超大 頭先有巴打講幾廿年後嘅X3都係開百幾秒就過熱 佢個盾憑咩可以長開

之前睇過有篇野分析佢心路歷程
0079佢係一心要報牛,但係娜娜身上睇到人既可能性,加上老豆既思想,令到佢係0087果陣都仲係覺得人類係有得救
咁岩0087,馬沙同寶少,林友德理念相同,都係覺得nt係有無限潛力,一心想改變,所以行埋同一條路
但當見到加美尤同其他人既下場之後,一切都唔同晒,因為寶少名句人類真係不停犯同一個錯,自此佢就對人類絕望,係馬反果陣想殺晒所有地球人

係有,但好似只係用過一次
之後果d都係念動

唔記得有冇記錯佢個盾都有用精神感應骨架

擋到衞星炮 啫係vsbr勁過咁粗嘅炮？

仲有係佐佐木望配番 同埋故事最好跟番小說，只需前段駁番去正傳世界就可以

uc最有人性既機設係得剎帝利

擋新安洲槍 擋命運女神把劍好似係最明顯

都係我黎 因為我隱約記得佢個盾係i field先咁慶
x3個i field至要都連住個動力爐呀
佢個盾甩得架wo 點有咁高出力

擋衛星炮既就真係精神感應力場
衛星炮射既唔係米加粒子

佢擋衞星炮果時係用精神力黎砌I field
已經唔關引擎出力事
正如阿寶推石咁

一開始打架積根先係黑科技 可以lock到funnel

我記得條女最初係林原惠配,之後轉左
唔知係請唔起佢定點

勁定渣同粗幼冇關嘅

咁佢都係檔一兩下姐，每次發動都要變形同發光，跟住收翻埋做普通盾

GP01把劍完全唔夠GP02嚟喎
最後GP02直頭劈散左GP01把劍個i filed
唔係開逆噴射GP01已經爆左

擋衛星炮果陣兩部機都已經界限突破左
係精神力場黎,動畫已經描述得好明顯,利迪個樣要屎急咁先谷到個field出黎

小說好似係運曬所有備用精神骨架散喺附近共鳴先得

當年科技ms裝到i field已經係逆天
唔好話擋到幾多下...

雖則富野冇將T骨set上限 但獨角都真係玩得太離譜

和出力大其實沒直接關係,
當時賈圖調高出力的目的,
是賭誰的光束劍先壞,
其實當時的狀況是50/50,
GP01Fb的光束劍先壞就GP02A成功攻擊到,
GP02A的光束劍先壞,
則GP01Fb就成功攻擊到.
並不是說出力大的一方會勝利.
因為兩個劍之間的電漿已經超出了兩把劍的拘束能力,
所以兩把劍其實在鬥的已經只是超出運作安全範圍的精良度(不過兩者都是同廠出品, 所以其實也沒甚麼差別)

s高達心口都有啦 仲要早多10年

只講個爐出力
果3把劍都已經太勁
冇記錯第一定第二集已經當剎帝利係西蘭花咁切

但本身隻揪講運動性 應該冇01fb咁好 碌嘢變粗係咪得02先做到 點解要咁做 01設計先係白兵戰用 反而冇得加大出力

ex-s果個小型好多,同埋其實都唔知有d咩用
淨係護住個core

Nu都係得心口有精神骨都推咗個小行星返去

設定上每把劍都可以調較出力(eg天田整溫泉溝女)
只係出力上限問題

部部都可以調，但會整壞把劍
賈圖因為機動性低不利纏鬥所以玩命調高出力想一擊必殺

同個爐直連嘛

係,而家unicorn成身都係,真係佢想點吹就點吹
玩到天元突破咁都仲得

佢部電腦先係最緊要嘅嘢

睇到超能力大戰咁真係over哂

保住Alice駕駛員

新nt個pv見到果條尾連盾飛下飛下就知已經係蜀山劍客傳咁

其實都合理 x1得獨角獸5/3 高度，微縮化之下i力場強度咪相對弱同容易過熱，而且佢仲係長開做buff
獨角獸係臨中招開一下，唔係長開

我都覺得
最盡通靈咪算,星星眼整條司華力腸斬逸扎都已經夠誇

但x1係第五代ms,個爐細左但出力係大過uc果陣既第三代
anyway,可能個盾有一次性既用囉,官方都冇點解釋

嗰套真係唔睇好
可能用嚟頂下癮先睇

唔係alice,條友應該死左

開咗ntd係咪長開？ 佢成舊嘢展開曬， 然後命運女神 鳳凰個盾又係痴線 加舊嘢就有高出力炮 啲電邊到嚟

用念力發電

你搞清楚先，本身NT 就係少眾

uC100 之後有光束盾， 雷達又先進左，浮游炮呢d 受眾少，出力又低既垃圾根本好自然比人淘汰

奶油上獨角成套應該得一集

之後應該係eva劇情

又係嘅 捷度都可以用念力射頭炮

認同
個人覺得貧窮機體ge 設定好正。好多故仔主角背後成條大水喉射，機體要咩尖端科技都有齊，爆手爆腳轉個頭就靚靚仔仔繼續打。
但08小隊d 機話就話叫高達，其實只係裝甲d勁 ge 吉姆，個頭爆左仲要搵吉姆頭頂住檔。Ez8 又係其它機ge 頭頭尾尾砌出來，成套野感覺係資源得咁多，好有背水一戰feel

i-field機構係盾牌中間個波波

我記得有圖係個波波打開發光 但搵唔翻

話說木星爺爺係咪捷度

如果泛用性計咁係
但nt兵器本身都係for ace用,係古利明先玩clone war

ez8好似係陸高？但鋼水硬啲 同解咗鎖速？

ace =\= NT

其實0079 個時自護就整左奇美拉出黎防nt, 咁聯邦個拎左d咩分nt

喺個盾到整精神骨有咩用 唔好話我聽預咗要嚟俾佢當牛油盾啊

唔care 見到收埋

陸高之前個post都有人提過根本係搵堆廢料臨急整出黎既野黎
照計唔係主角威能,根本唔會夠老虎改同阿普薩拉斯抽

而且08個故係講緊自護已經開始走緊佬,聯邦想拿拿臨湊到兵力圍剿自護
去到後期已經連維修既料都已經唔夠

用精神感應力場掛

其實都係講緊個輸出問題 x3 s gundam佢地啲i field都係直連機體
由核聚變比力點都合理過個盾就咁開嘅
除非個盾都係連住個爐
但我唔太覺會係咁設定

如果個時 d nt 反9 聯邦味大撚鑊

真係用念力先解釋到

陸高好似係攞高達d 唔合格嘅零件整出黎, 但係堆零件嘅質數仲好過當時gm 個d 量產件

咁要ifield做what

我就覺得政治因素大啲 聯邦幾撚黑暗大家都知
佢地本身就唔gur nt 唔再發展都合理
但係v2出現前我覺得浮游炮仲有戰略價值
始終你唔係360度咁開

話廢過老虎又誇張左
陸高係用月神鈦合金，點弱化法都係高達水平
重要有光槍光劍，同時期自護都未有

冇nt既人點用精神感應力場，你當個個都係巴辣雞咩

會唔會係好似e cap咁儲左高壓能量
用既時候就打開一次過釋放一次？

係
冇哂零件用現成件去改
V字天線冇左
胸甲晌廢棄渣古拆落嚟補上去
但係離奇在改完後整體仲強過陸高
比渣古120mm炮直擊當R痕

黑鬼第一次渣陸高果陣仲話: wa diu, 勁過吉姆咁撚多ge !?
前線老兵都咁講, 我諗唔會差掛

因為ma既i力場望落好似好高消耗，但係因為佢地預設就係長開同大面積保護
而獨角獸呢個同sgundam一樣都係保護個盾既範圍only，而且係臨時啟動而唔係長開，所以效果就睇落去好似好勁咁

依家點先買到本中文版小說
想睇真書

我印象中都好似係咁
明明Johnny咁好條件

可以硬食180mm炮
只係駕駛員暈左而機體毫髮無損，完全力壓同時期自護ms啦

光槍喺大氣圈個消散率好高 所以冇乜用 好似係

又唔係量產 放到成身T骨佢唔係預普通人渣下ma

紫色老太婆設定上好似唔係醜女，但動畫表現唔到呢個設定

yes
官方補完都係想強調呢點大過實用價值
不孝子咁死法都係

你話啊
後面有邊部機唔用beam？

渣古加本身有啲甲剩所以硬淨咗唔出奇

講起小說 我都有0083港版小說
宜家要揾港版真係冇曬

但陸高成日俾人打斷手腳

所謂廢棄件係指RX78嘅廢棄件
唔係普通MS件
已經好抽過GM好多

講真唔好理unicorn啦.
寶少一舊仔已經做到咁大奇蹟, 成身都係frame擺明係神棍機.
學樓上講去到天元突破我都唔會太驚訝.
所以我係U.C fans都唔係太鐘意Unicorn套野, 不過作畫同音樂係無得輸ge.

未啟動ntd既時候 都要i-field檔一兩下既我諗

UC撚

當係次貨高達 都夠哂勁

佢個世界觀最後將nt嘅能力解讀成直接物理效果(因為馬沙之反擊拉走咗阿古捷斯)。。。按原本個設定nt，只係人類因為宇宙個環境發展出特強的空間感、反應速度、及後來對其他腦電波嘅共鳴(原本仲要有 psychomu system)。你睇獨角獸到最後硬擋colony laser 就知作者一係就一知半解鳩作、一係就傻撚咗。果個位真係不如機動武鬥傳好過，最少熱血又暢快。

Vsbr好似穿唔到i-field

好似係大氣係有影響
但beam兵器幾乎係100%命中，直擊咩都死

魔霸開埋大炮+擴散炮，20分鐘打柴

vsbr係用黎穿光盾

其實ntd後期變綠之後係咪可以長開?
我無認真睇所以唔記得咗

唔記得邊度睇過話，nt既腦電波可以操控埋游離狀態既米基洛夫斯基粒子
例如z高達可以整雪條同西瓜冰，zz可以射大炮，Nu可以推post
總之米粒科學+nt就係能人所不能

一炮一隻艦 78-2果枝已經媲美艦嘅主炮

巴納吉玩到人機合一

vsbr係針對光盾
但光盾其實同i field係同理，不過話粒子密度唔同所以vsbr係打唔穿i field

好似講過 T骨嘅大小唔關精神力嘅強弱

或者咁樣理解
普通狀態：用i力場防禦
紅ntd：有時間限制，強行強化駕駛員腦電波，有傷害性，可以用精神力場防禦
綠ntd：用駕駛員自己腦電波控制，唔需要強制強化，冇傷害性，可以用超大面積既精神力場防禦（成部機既骨架一齊發動）

Vsbr本質上係一枝好撚勁火力既炮 出力猛到可以穿光盾only vsbr最偉大之處係可調火力勁到cls

Nu都要出盡奶力集氣先出到元氣彈
Unicorn好似放屁咁話出就出

佢差一步就成神

巴打點解覺得Origin係平行世界？
個人認為佢補完番0079同少量改篇
我覺得當佢係remaster嘅0079都得喎

明明設定話有限制5分鐘 nt空間感 感知勁啫有講過強化體質？ 巴垃圾毒撚咁瘦弱點頂到啲G力一路打到尾

no vsbr出力唔係特別猛，係發射原理令佢可以貫穿，反而威力唔大
用通常模式射既威力先強

其實穿i-field呢家野好似睇輸出 但有另一說因為uc既光束武器都係i-field反射出去所以冇可能打穿i-field

主角威能 吹大左
算啦

其實呢個點計
元祖果支又話媲美艦炮
deep striker果支又話艦炮level

因為origin好多設定係唔同左

5分鐘係因為ntd系統強行提取你精神姐
當你個nt能力強過系統需求，咪唔需要強化腦電波，直接開放無限時間

v2支vsbr射番自己

我記得T骨嘅大小同nt發揮出黎嘅精神力係無關
好似unicorn 成身都係t骨但係如果個nt精神力唔夠
都唔會擋到地圖炮

咁戰艦既火力都會因時代強化架嘛
文藝復興既艦炮同二戰都唔同火力啦

紫色老太婆個年齡老左

都要有咁上下嘅量？ 記得睇過話nu係overload咗先會消失 獨角全身都係求其都推到啦 可能一手一個添

我明白了 即係精神力夠開幾耐都得

其實成套野我覺得玩大左嘅係
1：兩個馬沙：有冇咁橋啊？
2：寶少用借番黎嘅吉姆擊退紅蟹：馬沙嗰下真係冇晒面

又諗起08小隊有一幕好正.
陸高用beam rifle狙擊渣果度, 陸高駕駛員(好似係男人婆?)自己都滴晒汗.
如果射偏少少打中核爐就HGC了

呢個唔知算係U.C中合理得黎(夠動力)又唔太合理(咁多粒準核彈響戰場上行黎行去)既地方

海盜dust同ghost有無熟肉

i field係令米粒擴散去做到保護嘅效果

個偉大之處就係可以有兩個模式 貫穿mode好似係將粒子高度集中一下轟落去 另一個係米加粒子打穿後會產生粒子爆炸

deepstriker果枝似係直接喺艦到拆落嚟咁

同埋唔止露面，仲露埋對波

好似唔係咁解
Nu消化應該同最尾unicorn 差唔多
最尾巴辣雞小說好似同部機合一成神咁
咁nu同寶少應該都差唔多
成為真真正正嘅nt
用精神嘅形式存在

寶少第一集都係咁講 話如果插穿個爐個衞星就byebye 但之後就冇所謂lu

應該係番黎救命 未到緊急關頭都唔會出

行申：最中意F97

第一集已經穿鳩埋啦，所以佢老豆咪傻鳩左

但如果大小同性能無關, 咁點解要整到成身都係?

所以寶少係變咗鬼

巴辣雞細個比佢老豆調教過先頂得順

如果係伯明罕個枝

Btw 艦炮啫冇話咩艦咩炮嘛

咁又解得啱wor

冇記錯uc啲機體係有保護個核爐

如果唔係木星人d機體太樣衰同on9，應該一早出左動畫啦
宜家出動畫凈係賣得出x123有鬼用咩

如果搞多套age搞到炎上應該會

不過b財團醒咗識用bf唔叫gundam

我記得係幫助釋放精神力？
但係如果nt夠勁 唔雖然都爆到出黎？

bio sensor 吹到可以念力控制部機嘛

控制米粒就唔知了。但腦電波本來都係電磁波，粒粒可以阻隔電磁波，反過來電磁波亦可以charge及壓縮米粒成為粒子類兵器，所以理論上得都唔奇。反正 psycommu system 本質不過係電磁波放大器。

但你擋炮推石頭就真係。。。你係電磁波直接產生物理效果，定係影響米粒再產生物理效果? 偽科學都要有個自圓其說嘅解釋咖

我覺得咁仲好 配合寶少係觀眾心入係不死

咁又係 123本來應該都好賣 洗乜再出動畫
不過機設依家野再做過都得姐 馬反小說同電影都唔同機設啦

其實核原料唔係用熱黎誘爆，ms核爐爆炸既原因係核融合過程被干擾產生大爆炸，所以冇用曬部機既核能量 只係當下消耗緊果極少部分能量
（鳩up）

好似娜娜咁變左真NT
娜娜: 啊..我睇得到時間了

阿寶: 鬼大哂?巴屎閉呀?

應該係後者影響米粒
UC咩bug都會用米粒解哂

動畫黎講 seedd之後真係無套好野
暫時都係得不孝子套劇場版會話必睇

00

係都唔出奇，上頭仲有鬼資源俾佢地咩
但我一路諗唔明，點解用陸高ge 零件砌出來ge 唔係陸高，會變左第二個樣

做鬼都甩唔到娜娜

其實都係帶米加粒子，壓縮程度不同，光盾其實應該係類近稍低輸出嘅圓型 beam sabre，I-field 係大範圍散噴式米粒(噴水池)，其實好浪費

阿寶：我依家黎搵你啦 怨婦！

強化咗要區分？

gbf我覺得係00年黎最好睇嘅高達

計埋ova既話 雷霆宇宙一定完勝

00真係衰第二季

無錯。官方資料記載，用次等材料整出來ge 陸高大約有20部。大部份去左08小隊果邊，兩部變左BD01, 02，一部去左missing link，剩底ge 無講去左邊。

聽返黎係Crossbone對New Type設定同富野唔同 所以先出唔到
學上面巴打講如果係機設問題再改咪得 反正都係木星軍唔討好姐

唔合理喎，推石擋炮時個環境撚有咁多米粒。。。而且要做到個效果，米粒要夠濃度仲要夠能量壓縮。設想返個情況應該同開光束炮一樣: 好似暴風女神出場瘋狂爆電花，然後凌空出現一條好似殖民雷射炮咁大條嘅光束柱打落石頭/ 雷射炮度。。。

阿寶：含啦八婆！

Yes 富野一開始覺得NT係人類既進化 話人人變NT就無戰爭 。
但Z臨尾又咪係大亂鬥？勿論富野一開始係點諗，畫出黎nt都唔係咩救世主，而係超級殺手。
長谷川就係捉住依點黎恥笑佢個nt論

重有套電影

除左部擬阿格瑪 係咪無其他艦可以射到米加粒子炮

好似係特攻方案嚟姐
你無實行個方案白色基地就會唔記得係邊道出現阻撚住晒
無實行到尾都有個方案打查布羅嘅
如果無記錯
太多年前

大把, 差唔多部部艦嘅主炮都係, 仲有唔少ms 都有

其實舊登講過F91無TV版某程度上0083太屈
大家點睇
[url]
[/url]

果時玩PSP果隻基連之野望唔識睇日文
實行左個方案，搞到我無啦啦要整一堆聖獸出黎先打到查布羅，拖撚左我十幾個turn

因為nt 冇唱今天我, 所以做唔到大和解

係囉 所以好深印像.
開發費又唔平, 開發到出黎又唔會量產黎用.
真係唔記得有無其他方案, 我果陣係玩SS定PS

果4隻野唔好用先大鑊嘛
我車堆老虎/大魔海過去仲平仲好打

但係除左呢幾隻野其他機入唔到查布羅

笨大表示：再砌過梗係要唔同樣啦，我話知你係同一部機拆左再裝返。唔係我點賣模型

打查布羅有兩條路，一個係降下作戰，一個係潛入作戰。四大癲王果個係潛入作戰，所以用極都係佢地(理應啲龜龜蟹蟹都得，但打基連之野望唔得)。

降下作戰有兩次，第一次應該係劇情。按設定會因為太多防空炮加佢指定啲部隊俾你所以死梗。所以真/ 爆機/ 第二次降下作戰前要先進行第二次不列顛作戰，打爆晒啲防空火炮同曝露出地底結構，你再降下作戰先打得入。

推得咁快

笨大手段層出不窮

其實打月神二號都好撚煩
佢一定逼你去到最後先可以打
成日專心打緊地球果時就俾佢偷襲

個故仔就話前線唔資源, 咁就搵左d垃圾求其整番好就算

其實uc女鬼團解散係咪就唔會再激發到d新人類？

一來劇情，二來要因為自護要跨過地球圈(拉格朗日點問題)先打到月神二號，所以要清晒大部分地面基地嘅支援及壓制聯邦軍軌道防衛艦隊先過到去，所以都叫做唔係完全無理啦。

釋放左大家積壓已久既潛力
基本上大家睇就睇得多, 知都知得多
但討論就唔多

人人睇到嘅女鬼都唔同 馬沙同阿寶睇到差妹，奶油睇到花果堆 不孝子可能睇到個mk妹

諗起自己睇完origin重開咗PSP基連野望打咗兩晚通宵
之後因為太上癮所以長期封印
未睇晒劇情

馬沙呢 喺個波入面

花未死嫁

屌mk妹

佢應該係想講科

ez8係試水温實驗品
唔係點出z渣古

係科

AoZ啊

吉姆頭同Z渣古兩部我都好鍾意

基連其實都值得放返上PSN復刻
PSP玩真係慢到瞓著

唔戴頭盔閉氣出宇宙 到底佢嘅新類型人能力去到邊，我都唔太清楚

雖然佢死得有d柒但應該同阿寶娜娜一齊玩緊3p

Ez8個頭咁特別真係唔似求其整

Z渣古如果夾硬變型會點

降下初期拖住堆早期渣古慢慢行去殺敵
簡直係心理陰影
不過psp版艦隊戰幾過癮

個頭太大卡住咗會變唔到

無咩特別。。。佢ai其實好廢，主要係屈你資源。用邊一邊都好，撇除追白色基地個劇情，過到個初段瓶頸(開到大魔/ 量產到太空坦克)就等於贏咗。

uc講佢三個終於互相了解

Zaki I 同 II C/F果堆係地球用到發惡夢

我嘅理解係佢無晒陸高同陸吉組件
所以搵金屬板/裝甲組件重新搭過個頭同上半身算
所以出嚟個效果比我地所知嘅高達再軍事少少
無記錯EZ8上身裝甲好似仲厚過原裝陸高

真係好cute

個身都冇埋唔通日日打交咩

推turn推到好撚眼訓

幾個戰線擺係度屈turn 等升資源升科技

自護一落非洲同亞洲就冇兵
之後拖到聯邦出GM就係惡夢嘅開始

之前打街機用hi v gundam爆覺醒果時 阿寶有句台詞話聽到bb仔嘅喊聲 想問有咩含意

初初玩降下作戰 ，成日用到堆渣古無能源...
郁又郁唔到，走又走唔到
俾堆飛機/坦克當戰靶

馬反小說入面阿寶同貝積嘉有個仔

我係卡太平洋同埋畀人屈制空
水中型高達
ms隊成日打唔到飛機

我都係玩左兩三個save先知要跟補給線行

好似可以去返個HLV度補給

之後識玩都淨係量產最好用個幾部算 其他連開發都廢事

我d 渣古同老虎企曬係飛行載具俾聯邦d戰機射靶咁射

無哂能源.......行唔到返去HLV補給......
一係就返左HLV..之後回合俾堆飛機大炮打爆哂

跟著條線行就可以補給到，唔洗番HLV

純海地圖果關又係痴線
係海底打唔到飛機
係空中打唔到海底

揾揾下先知得某兩三款機係可以海對空/空對海
又要製堆垃圾機出黎過版

打夏威夷據點係幾煩
就算戰機戰艦有武器互打到都扣勁少
迫你用資源出返MA/水系MS

初初玩降落無特別留意補給線既重要

初頭玩宇宙戰時都係返艦補送..
點知一降落之後.......
堆渣古一回行得一格...又被飛機圍，
試過排除萬難行到搶補給點.居然唔夠能源佔領

仲有電腦堆飛機正常都會封補給線.....
最後又係斷水斷電

gm垃圾
gm打擊型先係噩夢

第一集係世嘉出先係最正個集
雖然得兩個勢力⋯

我打Hawaii果時堆渣古同老虎基本上全滅
係好彩堆魔蟹同愛爾蘭魔蟹上到岸

最垃圾係PS2果隻...
無左資源既設定
變成9/9...整一部高級機可能已經無左4/9....
搞到整機慢都死.......

基連之野望依家有無得down落pc玩？

有"正常"途徑既
我有psv tv已經買返晒psp d集數 笨大間中有高達game特價 仲可以係電視玩

要用PSP/PS2模擬器玩

基連出出下唔出仲爛埋尾真係好撚可惜

Psv 我得ps4
屋企部psp好似壞q左tim
仲未爆到隻gundam assault

用電話psp模擬器算啦，個品牌都完撚左

咁我要整番好部psp
係咪有d咩小雞模擬器定乜鳩玩到

Google下點撚d模擬器

小雞模擬器
入面乜驚都有

Btw想問下有無玩過gundam assault 隻psp game 我有幾關special 都爆唔到

豆豆我手殘唔識玩動作遊戲，過完主線就算

個隻game好有代入感
打主線個陣 睇完架GP03D同露亞茲露打
正到

我鍾意玩GUNDAM BATTLE CHRONICLE多d
有得用S gundam果d外傳機

個地圖太

太大
又無地形提示
如果有埋呢兩樣嘢就perfect

通常我都會預先睇左地圖先

水中鐵球 水高屈到仆街
由其水高 直頭全球通行無阻

難怪atlas會屈到畀人話係平行世界產物

除非有足夠嘅愛爾蘭魔蟹
如果唔係都幾麻煩

霸條補給線好撚重要

腦缺氧呀
佢困左喺救生囊太耐

battle系列正在乜機都有得用
連沙古同SM呢兩隻垃圾都有

KIA果陣好似28
自己數下,捷度都變左爺爺

我記得我全部機都升爆左
打最後果關唔用Z打唔贏

四盾都有得講
Atlas完全係黑科技

尊尼無口臭 加美尤仲會唔會搶mk2

一個衰口臭搞到成個組織收皮嘅故事

一句說話改變成個宇宙嘅歷史
斯洛哥都比唔上

再推上d都可以話佢老豆老母改錯名既

新基連嘅肥轟可以點搞, ai 一出肥轟海就玩完

Gundam Assault Survive最正
有最多機

用綠色小飛機打到佢地仆街啦
ms唔係用黎打飛機 係打坦克用
用空母都可以射肥轟

整部精神骨架zz,比奶油捷度阿寶坐曬上去

點解尊尼咁廢都入到泰坦斯？

當psycho frame推得郁axis既時候 已經可以神化到佢咩都做到

獨角獸d科技真係神化得制，小說已經夠誇張到d出力好似無限咁制，去到動畫仲撚癲，將對手化灰，揮個手停埋人地部機

2個選擇 阿寶渣v2ab 奶油渣獨角

v2玩到亞光速，去第二個星系應該再見唔到娜娜

娜娜：嘻嘻～我係你後面呀

有網上版，有心可以搵吓，我係呢個途徑睇咗，如果唔係等動畫啦

以前係動漫節我曾經見過馬反同不肖子
但我做左不肖子冇買到

如果阿寶渣到v2ab uc有邊個夠佢打

加奶油

初期盡快開發飛板, 改爆移動力同生產性, 用渣古cannon騎上去都夠打到d飛機趴街

中期用肥蟹, 血厚火力又高, 踩埋板海陸空打晒

後期堆查布羅四聖獸, 乜鬼white base劇情月神二號wfc, 完

難度: very hard

神棍unicorn配奶油應該刀槍不入

我又咁睇,你用一次奇蹟去完0左阿寶馬沙條線無咩問題,
鍾意既話仲會覺得幾有意境添,
但唔係將個奇蹟正規化佢係咁出,搞到cheap曬

crossbone d敵機出模型咩人會買
隻隻怪獸咁撚樣

個人認為battle universe最好

新類型廢老

29啦，就30, 所以個人成熟左好多

我覺得 以v2ab性能加寶少 奶油加獨角都未必玩曬

逆A

我～覺得好正～鬥🐟

想知有關sp有宇宙妖花點拎S

停機好似話係話部機影響到時間 將佢地個引擎變做未出廠果陣

獨角比巴垃圾玩都已經做到隔空熄人地機, 奶油渣獨角恐怕ntd恐怕寶少連部v2ab都開唔着

屌, 而家吹到連時間都影響到
上面仲話寶少渣v2ab可以一戰, 將寶少變返條精子都得啦

獨角第7集真係影衰高達個名

屌K島班友又係講緊呢樣野
有條友問對住呑A揮手係咪會調返轉

理論上係控制米粒熄左個引擎，好似係

對住Turn a獨角連機都開唔到

變返100%

turn a轉下把劍就瞬移 點打

唔係有冇瞬移 而係turn a有7代米氏理論
獨角都郁唔到仲點樣調轉時間

唔識日文 不過見到char拎住nu嘅設計圖

係咪見到部nu廢到搞唔掂 先叫強化人留機俾寶少俘虜

用nt力

ae社本身就係牆頭草 邊個比得起錢就做野
設計圖依啲野其實唔難有 所以佢先送個T骨比阿寶

T骨都係uc產物 即使有無限可能性
Turn A仍然係凌架於依個無限可能性之上

turn a除左月光碟同埋自我修復仲有咩能力

好似turn x仲勁d

現實d咁諗
馬沙唔俾T骨阿寶咁就唔洗輸
好on9

turn a只係最強高達 x係最強ms 咁梗係佢仲勁啲
加多樣擋到實彈嘅IFBD已經好撚勁

條死GAY佬諗嘅野邊個估到

所以turn a仲有咩能

但X都好似係月球人執到嘅高文明廢棄品

可以裝牛牛

其實講咩能力冇咩意思 佢無上限個程度仲係獨角之上
你有嘅能力 就算佢冇 佢都有應對你嘅方法
機設上係完全壓倒你 就算同你鬥玩火神炮你都輸
實彈對ps甲無效?可能佢就係可以打穿你/令你ps甲無效
作為高達線上尾二個站 真係無敵嘅存在(高達上黎講)

有無人有睇z gundam define

turn x都只係人地唔要嘅垃圾中嘅量產機
A就係人地唔要嘅量產機再整出黎
所以個癲佬咁都唔夠打真係廢得好緊要

turn a心口個導彈發射口係空間轉移裝置
可以直接connect黑歷史入面啲武器庫
turn a支光槍最大出力= zeta入面支殖民衛星炮嘅破壞力 可以一擊destroy三座城市
turn a 把盾係高達所有作品入面防禦力最高嘅武器
把光劍亦係數一數二高攻嘅近接武器
另外turn a同turn x嘅月光蝶攻擊有效半徑為地球到木星之間嘅距離
仲有turn a內部動力係由兩台黑洞爐推動
原理係太陽爐嘅升級版 所以可以空間跳躍
黑洞爐亦都係真真正正嘅永動機 用得比太陽爐耐

以上係我印象所得 有錯請指正

仲有係最終決戰入面
turn a用左full power嘅10%
turn x full power 3%

其實有時睇完0093, 就覺得 0093得果小小位比阿寶發揮真係唔夠喉

有無人有睇GUNDAM AGGRESSOR

乜turn a 咁勁，堅定流
利申 冇睇過

其實預先睇咗地圖都 ok。降落北美後就全力起滑板同飛機，反正滑板做飛機同板都得。我個人覺得非洲反而最煩。非洲(北非 + 乞力馬札羅)> 夏威夷 > 北京

true
sumo能力係高達作品之中都算好top
但係動畫入面照比turn a turn x打到pk
可想而知turn a turnx性能超越其他機幾多

利伸：
以前有段時間好迷turn a
前前後後睇左5次以上
仲搵左好多設定集黎睇

原本馬沙以為果種支持「舊人類/ 地球至上主義」、睇唔起「新人類/宇宙人」、唔支持「殖民地獨立或自治運動」嘅只係泰坦斯，所以加入奧干。後來見到所有人包括地球一般人、戰後奧干/ 聯邦軍、甚至阿古捷斯都係舊思想或者依自己野心同利益行事 (例如隆巴納其實就係用來對付反聯邦政府軍嘅獨立艦隊，根本同泰坦斯個設計性質無異)。所以最後馬沙先至失望到極，然後覺得要將地球收皮，先可以解決到宇宙人 (因為到時就再無地球/ 地球人 )

一句說話累自己 累隊友 累啲女 同累晒成個泰坦斯

如果去理解NT係一個有無盡可能性既進化

而t骨只係將佢地既能力有限制咁表現出黎

咁全身都係t骨既南斗水鳥拳有超出果個世代既能力都唔係咩冇可能既事

金屎摩果堆其實應該可以屌打 Crossbone果啲

人設都係承計左UC風格，冇得輸。
Seed/D我到而家都未認到邊個打邊個，個個LEGO人面咁換個粒頭髮就當另一個人......

平心而論, uc第7集個人認為係狗也不屌, 但成套uc作品真係帶熱返uc世代嘅熱潮, 多左好多年輕一代入uc坑, 而家sunrise決定整動畫補完0096至0123呢段空白期某程度上就係因為uc夠成功

所以我個人幾乎肯定nt會沿用返uc嘅商業套路, 一堆舊機體remake返炒呃模型, 再一堆所謂致敬位加彩蛋令fans自high, 根本製作上肯定會了無新意, 唯一寄望係劇情上做到nt時代結束嘅補完, 再好少少就講埋點解公主係0096之後無哂蹤影, 明明佢都話自己一世都無可能同政治斷關係

uc 去到5xx 定 6xx 年 先完
有排劃

不過自護到底有幾多殘黨可以復活咁多次

原來第一集已經暗示左泰坦斯毀滅ge 結局，編劇

「戰爭結束後，地球聯邦軍於阿克西斯回收修復Z鋼彈並加以隱匿封存（地球聯邦軍對NT以及NT專用機的恐懼不下於對敵軍，因此只要是NT相關機種的封存非常徹底，即使發生動亂也不輕易拿出使用），直到U.C.0100吉翁放棄自治權後的MS大退役風潮中解封並除役。」

原來Z 比人封存左
有無相關資料睇睇

情況好似我地賣左部三叔S1去先達，先達賣左去非州，點知俾某部落土著執到。覺得舊野又識發光又有聲覺得好勁。但佢地唔知道我地而家已經用緊S9

馬反小說有講過話聯邦將高達型ms封咗 寶少要求過要返架zeta都被拒 先焗住用靈格斯

好老實UC hit得起都係因為Unicorn個爆甲機設

佢係針對嘉美尤部Zeta定係成個系列？
戰後Zeta條line都有繼續出喎

呢段情節真係唔知
靈格斯(0093) 唔係應該好過Zeta (0087)咩

當我地睇上面 turn a ge 設定
但turn x 勁過turn a 多多聲
但turn x 都只係移居宇宙ge 人唔要ge 廢棄品，咁佢地而家現役ge 武器咪

將部S1改做Nokia就啱哂

靈格斯係zeta簡化版 冇咗變形 人形性能應該持平 但冇得用西瓜冰插人 武器又簡陋

無記錯靈格斯都係Zeta族譜到

Help

可唔可以翻譯下嘉美尢個句

尊尼唔算廢嫁喇
係嘉美尤太勁成日撚佢狗姐
尊尼對上馬沙果時表現都唔差

睇返資料係Zeta量產型基本性能同級
用BWS代替變型 即係除咗武器真係差唔多

靈格斯以量產做目標，有啲parts好似用積根零件

有zeta / zz一開始就通靈咁馬反應該會被秒殺

以前買左本玉皇朝代理ge 高達設定集 (上下兩冊)，裡面講法好唔同。
zz高達年代結束後，z高達俾人當垃圾咁掉左落某個殖民星回收場，一路都無人理。幾十年後開始有人傳見到z 高達ge 殘骸，當時有個軍事收藏家好有興趣，於是派人周圍搵，結果真係搵到。但過左咁多年部機都甩頭甩骨，於是收藏家根據當年z 高達ge 相片，整返個外型出來，推進引擎改用普通民航機引擎。整返好後唔夠力宇宙航行，但可以殖民星內飛，最後z 高達長放係收藏家個展覽館裡面。

本野仲係舊屋，有機會映俾大家睇。

靈格斯有准塞可繆裝置BIO-SYSTEM
有得通靈都唔出奇

除左冇得變形本體性能係高過Zeta
雖然BWS個理念係衰左
但係十幾年後比seed拎返出嚟發揚光大

靈格斯都有bio sensor 應該係寶少已經勁到可以無視啲鬼

寶少：拿 你地唔好出黎住 等我撚下馬沙先

娜娜不知幾想佢地同歸於盡 一齊玩3p

最遲唔係G-Saviour（UC 2XX）？？ 而家又有新？？

所以有多條線係話寶少渣z3
唔肯定原因係因為冇明確講佢係阿寶
但都八九成lo
正如啲人以前話獨角渣拜阿蘭嘅係哥奥
但依個可能性就低啲

Z3就應該係阿寶喇 白色獨角獸 拜亞蘭個機師唔係一早出咗樣？

宇宙世紀0653年: Proxima Centauri殖民計劃開始(日本wiki設定提到)《宇宙世紀終結》

睇返年後總共有7次新自護戰爭

0093寶少推返走粒石, 破壞左自護最接近成功嗰次, 害左自護打後130年都比連邦欺壓

果時岩岩出果集嘅流傳姐
獨角我冇咩研究 等你地講

同當年Zplus一樣加個A字logo落去
但係又冇講明真係阿寶用

之後都冇馬沙咁嘅人材

有聽過話阿寶揸咗一次之後覺得太複雜 不了 之後啲演示都係揾其他人揸

寶少都覺得複雜
咁奶油真係神級駕駛員

睇寶少啲品味都知佢鍾意啲簡單嘅 高運動同機動性嘅 武器一枝光槍一把劍一枝火箭炮就可以無雙

同馬沙一樣
最緊要飛得快, 機動性強
好在意比人打中

馬沙偏火力多過寶少 睇佢啲機

馬沙d機其實都算多裝備，係百式唔同

0153達朝教贊斯卡羅起兵
成個聯邦已經收皮咁濟
都搞唔掂要靠民兵自發救命
你新自護班廢柴居然起左4次朵(0100年前3次) 都可以全部輸哂

百式都有支超米加粒子砲

唔係佢自己選擇
人比咩佢揸咩
除左沙煞比

光束步槍
榴彈炮
米加粒子炮

格魯古古都冇咩裝備

其實阿寶部迪謝後面果兩塊野有咩用

雖然可以配光槍, 火箭炮同機槍
但佢自己都只係用光槍
(仲要勁快就唔再用, 轉自護號)

其實百式同MK 2邊部高性能d

機械嘅野你唔明架啦

Nu係最正統嘅高達頭 一望佢就知咩叫高達
又有唔平衡嘅設計 依點比Hi nu好啲

裝備係死嘅
人係生
如果真係如聯邦所願
畀部NT1寶少揸
應該未出門口就已經爆咗甲

最尾比嘉美尤連射兩槍就搞掂咗
動作太多了

以前細個中意Hi Nu多啲
宜家反而中意Nu gundam 嘅設備
btw Nu gundam DFF my favourite

根本由頭到尾都係加美尤留手唔殺佢先令人覺得佢小強

大家覺唔覺好似ZZ啲機師好似個個都低能左咁，特別係新自護嗰邊。

一個可以為左機體顏色可以吵一餐，三架龍飛可以衰kick 鋼線

Dijeh 設計概念...要突出故事裡馬沙開高達，阿寶開Zeon風格機的戲劇效果。外形是蝴蝶褪變為基調，右手盾像蟲蛹，背後散熱的翅膀，是要表達阿寶心裡重新振作演化的意思，就是蟲的褪變。

尊尼渣港姐差啲殺到奶油架
奶油換左Zeta之後對親尊尼都係隔離嗰個中招

因為Z太黑暗所以ZZ要寫到喜劇咁比細路睇
所有人都係on9係好正常

有講點解嘅
好似話大部分都係新人

不過以為莉娜死咗個段劇情開始好正

z 先係真正戰爭漫畫
集集有人死, 死亡頻率仲高過0079

肯格為溝女拉埋成隻拉迪殊陪自己送死

百式

用高達合金, 裝甲厚d (mk2 唔係用高達合金)
骨架唔夠mk2, 不過平衡翼補救返, 所以靈活性應該高過mk2
監視器百式都有特式

但係成船人都好似支持佢決定

淨係艦橋班on9啫
佢地有無問過機房嘅人, 有無問過坐緊對空機槍嘅人, 有無問過廚房煮飯嘅人

補充
其實百式都係高達來
力奇戴亞斯 都係

有冇人同我一樣覺得0079、zeta、馬沙之反擊係三步曲黎
0079主角阿寶
zeta主角馬沙
馬反雙主角共演

冇zz冇馬反

艦橋:食屎啦次次直擊都係我地中先, 你班機房佬出乜撚野聲

獨角獸一二號機都係narrative封印左

有人話百式入面個監視器同力奇戴亞斯係一樣嘅

zz捉人地個妹玩禁室培育就知套野cls啦
御姐 蘿莉 港女咩都齊曬 神作也

好意淫

本身ZZ個劇情舖排都幾好 由輕鬆派膠慢慢帶到古利明叛亂
不過覺得故事表達得捷度唔夠成熟 同佢潛在NT力有d唔成正比 可能真係死得唔夠多人

望住佢我住戴昆都唔到機啦！

會唔會控到精神失常 12枝牛油

Hi Nu其實個背囊係俾牛油叉電 係nu test好嘅版本

講個design唔係機設

sorry 呢個我agger

UC外傳漫畫否定左係哥奧

across the sky後半都有得出

agger
就好似sazabi同Nightingale比我都係覺得sazabi有美感多d

機房佬：你地平時又有對白又有劇情，我地連樣都冇得出呀

真係有咁深層嘅意思嫁嘛

有套漫畫係講尊尼z前嘅故事
好似係講尊尼打得贏自護嘅cyber newtype, 然後就比人提拔上titans同做mk2 test pilot
不過搵唔翻了

其實做得測試員都唔差嘅 如果廢又點拎到測試數據
佢係衰多口姐 多口都算 仲要咁串

口勁過對手

捷度我覺得幾好

不過係唔夠 另外個兩個咁突出啫

幾個所謂奸角死個陣好撚sad

捷度先係最成熟嗰個
佢比阿寶同奶油更早出嚟社會行
中二病冇佢兩個咁重
晌個爛鳩殖民星見識過世途險惡
口講為左錢先上阿加瑪實際為義氣
連哈曼咁眼角高都肯三番四次拉佢埋堆

發現大家都一樣成日都想啲外傳主角 eg.勇，哥奧

出現返係正傳

如果uc揸拜亞蘭果個係哥奧 會唔會再勁啲

話晒同賈圖死戰練出黎既技術應該係當代都屈晒機

最後出走去木星 唔再理地球啲濕鳩野
應該係結尾最好嘅主角

唔會啦
卡碧尼幾十支

量產型卡碧尼嗰班全部非癲即喪
雖然應該同funnel無關

十二妹

木星後尾咪要核平地球
根本木星就係太陽系既美利堅合眾國

其實好多小說漫畫都有意無意放番以前啲人入去做彩蛋 eg河島勇

本身駕駛拜亞蘭條友已經勁到hihi同埋話係泰坦斯年代一直都有用開拜亞蘭, 換做胡力奇我諗都未必咁勁

Gundam legacy 隆巴納隊成員之一

突然諗起夏元雅人真係最鐘意把d人crossover, 新版0083 死神辛達斯，情報部既美娜少校，Igloo 603 中隊都有出場

成日覺得點解帶袖仲咁有錢
將部原石改晒甲變新安洲
班卒仔又要加d黑白手袖落去

同埋泰坦斯果時好多單眼機
之後d機又取消返變返聯邦style

聯邦去泰坦斯化

仲要最後變隻neo zeon出嚟，何來有錢或者技術開發？ 新安州都只係搶返嚟改裝，好似d人玩車改吓泵把咁㗎咋

宇宙最大軍火商—Bandai

連邦食左自護間廠, 所以d 機全部單眼機

泰坦斯專用先BAM啫
例如高渣同冇力沙
漢堡包同拜亞蘭去到0100年前都仲有得用
至於巴殺成條生產線炸左所以冇得再出

但去到uc漢堡包果d都變返聯邦眼

新自護應該係盡地一舖 不成功便成仁 同埋都唔夠錢整腳

果架其實好型，點知動畫係柒咕碌嚟

慘得過JESTA
小說同新安洲打到55波動畫變哂做路人

小說好似係新安洲大戰兩架獨角獸

喱到係咪會冇人討論V？

V2ab

其實我幾鍾意啲機有個車輪既設計

UC 去到V 之後科技大倒退先會用番堆18m-20m 既MS

戰車 車輪機 車輪艦

真心一問
唔係特登小型化嘅咩？

完全唔make sense，邊有資金開發新機體

跟返小說好d囉

jesta

重點係泰坦斯想講，你地用緊的野己經屬於我了
勁有mtr feel

Ntr

係技術好咗SNRI故意縮小MS size V2得15米 出力去到5000幾kw

V2AB出ver ka了

F91變左小型MS size已經唔比Nu差(我無視獨角)
加上去到差骨隻死人艦就知科技冇倒退
v2ab可以全力i-field 成身都係重火力炮 VSBR 加埋光之翼
未出獨角前係UC最強機體唔係冇道理

精神力外掛應該唔計啦
搵個oldtype揸獨角獸已經廢咗大半武功
反而V2大部分武裝都係物理系

光翼一樣唔係已經夠

光翼推進去亞光速

光翼根本係Zeta巨劍平民化

v2 ab真係好撚正

不過我未睇動畫
有v beam 有光翼 大大支炮 仲有散彈

其實v之後科技去到咩程度

G救世主 UC 2XX年 之後就Turn A 先到復國？

G救世又唔覺有咩咁把炮 真係冇乜點睇過

高達時間軸真係一個迷
之前聽人講過UC W X 同機動武鬥傳係同一個時間線

不是吧 平行就係

btw
點睇

即係私服？

yup

入唔到bo ching

V>>>G救世主>>>>>>陷球剷,UC滅亡>>地球圈再建改元RC>RC1XXX年(G復)>>>>>>>>>>>>>>>>>吞A

科技去成點睇下金星堆機同完美背包就知有幾恐怖,光子魚雷吸EN唔駛講,光束武器玩到將beam當舞龍咁舞

後半時達卡功防戰最好睇。
加奶油出場爆NT能力人肉AWACS支援高達小隊。

ZZ其實cut左所有「月月殖民星」同「新香港殖民星」既劇情其實OK。

UC timeline來計呢套野太垃圾
討論價值好低

應該係科技進步
反正d 武器已經強到一野穿甲
裝甲=冇用
倒不如整靈活性, 速度, 縮細隻機等人難d 打中

就似二次大戰的重裝甲～ 和現代的戰車裝甲～ 就算你再強 都只會被貫穿 爆炸 倒不如增強機動性

turn a 與rc，邊個最後 仲未有定輪
bandai話turn a最後
富野訪談話rc最後

b記未更新姐我估
富野講得出果支炮係月光蝶後產物定唔知乜鬼
設定上就係G復國最後啦暫時

當年拉姆斯菲爾德就係咁諗，結果俾前線美軍當面話佢地裝備防禦唔夠

加拿大同西歐果堆國家本來都唔唔想要坦克，去完阿富汗之後個個要返

戰車裝甲真係咁易貫穿，依家啲反坦克飛頂使鬼枝枝玩攻頂

v2ab有i field要咁厚甲根本冇用
F91玩到有殘影就知佢將機體速度推到極限
正如大哥大去到宜家smartphone

F91 有殘影 其實同速度無關 (冇絕對關係) 係因為積層裝甲 放熱 引致 剝離 產生質量殘影

成個F計劃都係為左去到ms極限
佢開面罩先會full power
裝甲係唔會無啦啦剝落 正如你電腦唔會無啦啦過熱
唔係因為佢快所以剝落 係因為機體為左要快 會引致裝甲剝落

月光蝶好似係FF
富野淨過提過係G復係吞A 500年後
不過呢個講法班友當佢9up居多
如果吞A晌前面一定會有大量bug屎

好似係副作用嚟 後來Harrsion果架冇鎖速都冇分身？好似係

正如你開10個software 10年前機會過熱 5年後就冇事一樣 好合理

仲要g復果陣月光碟變埋垃圾

富野好想終結高達

其實復國講乜
出嗰陣追咗8集都唔知佢噏乜跟住就棄咗

所謂的金屬剝離效果，就是在於駕駛者與Ｆ９１的生化電腦進行到最高同步狀態，駕駛員能力越強就越能發揮生化電腦的優勢，生化電腦在運轉的同時，Ｆ９１也會產生極高的廢熱，過量的高溫會損傷到生化電腦，機體會自動展開藏在雙肩底下的散熱鰭片，雙腿底腹的推進器會自動打開，此時Ｆ９１會得到比之前更加強悍的機動性。

由於排出的高溫會溶解裝甲表層，而機體在高速移動時候，裝甲表層會逐漸剝落，與排放的廢熱造成敵方顯示感應器中會出現多台Ｆ９１的情況，因為顯示感應器是用熱能和金屬下去解析畫面，而Ｆ９１排出廢熱的同時也將裝甲上面的金屬層剝離，在顯示器中就會出現Ｆ９１的殘影，被稱為『具有質量的殘影』，只要Ｆ９１處於ＭＥＰＥ模式中不停加速移動，就可以製造越多的質量殘影

ＭＥＰＥ不僅是Ｆ９１隱藏的最強能力，同時也帶有巨大得負面效果，不停排放廢熱同時會造成裝甲剝離，而Ｆ９１是採用ＭＣＡ裝甲，電子元件與裝甲而合為一，不停剝落的有可能對機體造成嚴重的損害，耗損率會大幅度提高。

而ＭＥＰＥ也是因緣際下的巧合，原本的設定是生化電腦在最大稼動同時，並排出多餘的廢熱，結果歪打正著造成裝甲表面剝離，居然造成有質量殘影的錯覺，這可是當初開發Ｆ９１時候從來沒想過的。

而且個人認為開啟ＭＥＰＥ模式可能與精神感應框體共振有關，Ｆ９１其實多處布有精神感應框體，在於新人類的情感超過精神感應框體的附載量，共振過載發揮難以想像的性能。

F91有精神骨 ？

可能佢知唔會有人敢搞條timeline最尾個點

後面嗰堆係廢的 因為係copy出嚟

簡單講F91所謂有質量分身只係當初設計上嘅缺陷
誤打誤撞所出現嘅現象 並唔係因為超高速移動引致
主要令到敵機鎖定系統無法分辨真身分身
如果初見都真係幾恐佈 無啦啦分身仲要分唔到

F91嘅設計理念真係好正
高機動 高火力
諗起火雲邪神講嘅唯快不破

重點係有質量既分身呢句好中二好型

後來仲要量產真係癲

唔係私服
只係拎sdgo資源放落unity做demo

不過佢整得幾好
格鬥夠曬打擊感

sd真係好玩過宜家隻msol好多

msol仲要鎖日本IP

有港服嘅 不過就……

即係uc出現百人都果個係哥奧？

係，而且當時設定大型MS 成本太高所以要整細，但SNRI 整到仲勁過之前D 大型MS.
不過我意思係最新個本海盜漫畫設定話V之後地球圈科技大倒退搞到要用番大型MS, 小型MS冇人再識整同維修

你見F91 死亡先鋒堆機對住部積根撚夠咁撚就知小型MS當時太屈

積根果陣已經完全跟唔上 好似0093仲用渣古一咁

死亡先鋒除左小型化仲有光盾
加埋光束長矛已經可以打橫行

又勁又型
明明出新機體系列都好正

F91架架都好靚仔

應該係同中東啲友依家仲用t34咁 易整備易搞啫

f90型啲

細個好似係TVB睇過F91

YouTube 你打f91都有得睇返
依加睇返真係幾震撼
開頭已經係咁死人
依加高達系列拍唔返
最記得 有個老母 比空彈頭 撞左個頭 死撚左

f91真係好睇
但係一開頭睇係完全唔明點解冇啦啦死亡先鋒會入侵殖民地
套戲嘅敗筆就係喺呢度

有時間番睇先得
完全唔記得劇情

小說前半部分有講 不過做埋應該半場訓曬淨返半場𠝹凳

F91同0083畫面方面真係gundam既頂鋒 細節同分鏡依家都冇幾多套追到

F91定CCA都要睇小說先交待得清楚

講開F91當時係打算系列咁做落去 (ending 嘅to be continued), 但同期寫實系非富野UC開始堀起, 0083更係將富野同F91比下去, 結果crossbone 系列到而家都只得漫畫

呢張真係証明當時作畫有幾痴線

依加變哂做電腦
以前真係好癲

無計0083本身係ova仲要係一班Gundam癲佬出品 同F91收人工既比唔到 唔係F91唔得係0083太痴線

鐵血的魔劍張世界地圖係無咗悉尼
加埋話厄祭戰打咗幾百年
所以有人估佢都係UC世界觀
個人估係G救世之後

制作組表示佢哋根本冇諗過以前既事

成個S2砍掉重練好撚過

所以我淨係講世界觀
魔劍就是撚但啦

On99製作組當gundam係乜作品 一句300年前就諗住過骨真係dkgh

製作組: Gundam 片長20分鐘嘅玩具廣告囉

0083唔講作畫, 機設人設, 故事, 軍事寫實化都好受 sentinel 影響; 加上Z癲峰後ZZ垃圾, CCA又收得太唔似樣, 等咁耐出F91, 都仲係玩NT呢套, 對當時觀眾個market已經唔得了

但我必需要講, F91要連埋crossbone睇 (再腦補當中西布頓經歷), 可以睇到西布頓嘅成長... 而且長谷川亦借X3托比亞把口道出對NT睇法, 好好咁回認左富野的NT論 (呢點我覺得係富野自己被自己糾結左, 而長谷川回應得好好)

F91同西布頓係好可惜嘅角色, F91 -> crossbone成條線本來可以好好咁描述到富野式主角成長; 正正常常而唔係好似馬沙加美尤嗰類咁, 然後好好咁交由托比亞繼承去steel seven ~> V 呢條線補完

F91樣樣都好出色 不過要自己腦補中間既劇情
印象中 係由ova -> 2套電影 -> 1套電影
劇情真係支離破碎 唔認真睇既話會完全唔明做乜鳩

Aga crossbone既西布頓係成長咗（本身都唔係死小孩）西布頓比馬沙更成熟更明白自己係一個指揮官 接近sentinel馬格寧斯咁 長谷川個nt論我覺得講得好好 適者生存人類上咗宇宙之後只係適應咗唔係成為咗新物種再用木星人去對照 可惜steel seven已經少少回塘

如果兩套上半應該半場人訓曬

仲有死亡先鋒有當時最新技術雷射盾

西步頓真係UC 繼阿寶之後最勁既駕駛員，一出場就3殺，之後去到海盜俾人車輪戰一打三都仲要走到，而且又識教托比亞又識做指揮，真心勁

富野話同大河講因為新系列新敵人所以要設計新風格唔可以再跟自護的獨眼系
所以死亡先鋒變左護目鏡

西布頓最正係佢本身已經好成熟 唔會係死小孩

全面能力強之外, 西布頓仲係一個超專一長情, 可以為愛人付出一切, even唔介意染污雙手嘅真男人!

Steel seven 開始我當係新作睇, 嗰度已經唔再關富野同NT事, 但托比卡亦係好好的, 只係西布頓太正了

西布頓應該係富野第一個性格正常的主角

仲要死亡先鋒d機同f91的差距一定無rx78同渣古咁大
起碼f91唔可以咩都唔做企係度硬接對方

但有一樣野好過寶少就係佢有時間準備出擊同埋唔係自己一個人

海盜1v3嗰度真係好正, 每部機都有項比X1強, 仍然冷靜有分析力咁去各個應付~

不過仲有點冇咩人提, 佢真係好頑強, 駕駛倉食正X2光劍死唔去 (仲記得呢幕SD出過CG, 好撚正), 成部機半廢單靠光盾捱過大氣層降落, 之後居然只係冇左一手一眼, 短時間就行得走得仲落返戰場...

其實係 托比亞其實本身都好成熟 佢就算知道西布頓係放俘虜返去同木星打心理戰只係質疑咗一陣就回復返正常 比起其他作品應該可能修正拳甚至投咗敵 不過我真係唔太like佢無限loop落去 steel seven當one more我覺得都尚可但ghost開始真係有少少over

我真係好明查貝利個句西布頓 點解你未落地獄

巴打都好有心機睇 托比亞雖然係NT但好少有富野式嗰種感情定斷行動嘅模式; 後期喺佢地倆師徒關係亦唔係只限戰場上, 做人亦然, 但托比亞仍會自我思考, 我總覺得如果加美尤好人好姐跟住寶少, 佢地嘅理想關係就係金卡度同托比亞咁樣

係, steel seven 還好, ghost 我都冇心追, 不過當佢去V度咁補返個timeline算

主要原因係z gundam作為tv番，主角一定要一開波坐高達，唔可以好似漫畫咁由西布頓做主力用高達托比亞要到後半先正式坐x3
結果咪要強行將寶少摺埋做唔到依種效果

正如v一開波都要玩倒敍咁

不過以gundam入面五對最主要既師徒關係 我覺得西布頓x托比亞同馬格寧斯x獠 係寫得最好

反觀同上面巴打所言奶油如果係阿寶照顧你話幾好 馬沙本人就係一個唔負責任既撚頭俾奶油佢帶一定收皮

Seed d比較可惜其實阿斯蘭x真 根本好多野睇 不過前期比阿斯蘭搶光環後期...唉屌你老母

其實成熟係人大左先鍾意睇姐
高達其實個目標一向都係小朋友 要賣玩具姐
成熟主角對於小朋友代入感唔夠大

阿期蘭應該係高達史上戲份數一數二多的人，基拉係seed d其實戲份唔多，主要都係削人棍，但阿期蘭係兩套50集年番都有好多戲，咁多描寫本身係岩做師傅，但

其實一開始, 無論元祖定Z嘅定位一直都唔係小朋友, 你知唔知富野喺0079到Z嗰段時間拍過咩作品 之後ZZ仲嘗試打入小朋友market 結果 , 成個UC系列基本上唔係你講嘅目標係小朋友, 咪搞錯方向 平成開始笨大先正式探索唔同market, 然後到seed條水大熱

屌你套吉姆王，一開始用一家大細用唔同機合體保護地球呃讚助商係兒童向

主角設定同故事背景係兩回事 故事背景可以好深入
但主角設定 由機械人番睇得出都係想比小朋友入到口
講到尾賣唔到產品你故事再好咪一樣冇用
0079收視本身唔係高 成個uc故事背景好難要小朋友可以知曬
唯一可以做就係等佢當佢普通機械人動畫黎睇都ok

補充, ZZ係因為Z大受歡迎, 模型又賣得, 製作組因高層壓力同想打入小朋友巿場下, 要緊貼住Z完為前提下拍的 根本唔似元祖 > Z 咁, 富野經過長時間構思同有高自由度去拍, 結果咪成四不象, ZZ被打入黑歷史, 不被富野承認, 到Z movie直頭改埋ending 當佢無到

所以如 笨大巴打講, 只係設定係兒童呃贊助; 但UC系列動畫個對象從來都唔係兒童

您呢番話對而家嗰堆高達作品我就冇異議

係我講錯左 應該咁講 如果主角係成熟細路
連呃贊助依關都過唔到
所以tv主角大多都係啲未成長嘅細路係好正常

如果唔係高達最後成功，我懷疑班讚助商會揾人買起富野，成撚日呃鳩人

時間線 UC ---> X ---> W

G 係UC世界時代卡通片

ZZ

當年高達其中一個主題係反戰
用一班少年做主角咪可以明正言順用佢地把口屌柒班大人(加埋贊助商)

我記得有本漫畫叫高達桑有講富野點樣創造高達

X W G
3部都唔關UC事
當係D平行時空呀

冇啦
大天使重出江湖之後阿斯蘭又變返無能
俾人削人棍仲想返來擺大佬款,我係路人真梗係睇佢唔起

高達桑唔係爛gag野黎咩

唔好深究seed d喇
阿斯蘭四圍屌女有邊個男人會聽佢支笛

終於有人講到呢樣嘢 如果唔係片頭點會有旁白

膠中帶正經
作者大和田本身都係睇首播嗰班第一代高達宅
講富野嗰篇劇情雖然誇張化,但講嘅高達歷史都係好準確

無錯, 我好鍾意果個年代卡通ge畫質, 感覺有啲暗, 但人同機體都好立體, 因為有好多重陰影去構成個畫面。而家ge卡通感覺太乾淨, 就算加幾撻污漬落去部都係咁, 畫面又係太單一顏色, 唔夠層次。
另外聲音又係好正, 好鍾意機關槍發射個音效(例如w高達 重武裝開機槍ge聲 ), 而家又係無晒feel

GUNDAM FIGHT陀READDDDDDY GOOOOO!!!!!!

吞A同seed已經睇到畫質分別

吞a 果幕點解未見過
利申 早兩個月睇

冇記錯係地球光?

其實加陰影先最花時間

阿斯蘭有齊一切比馬沙更有利做師傅既條件 馬沙有一個世界等佢去救 阿斯蘭只要做王牌駕駛員阿斯蘭世界自然有議長或者佢條ex去救 而且阿斯蘭性格冇馬沙咁屎忽鬼 雖然話跳船就跳船 但冇馬沙咁問題中年同唔負責任 唯一弱點就係佢老襟仲要俾扑田無限放大利用

Crossbone dust隻龍蝦高達f89

F91之後個感覺似係走咗另一條科技樹 無計

所以出完z movie zz d product停晒
bandai要靠unicorn谷返zz出黎

下年咪有不孝子電影化，大銀幕上表現被人槍斃

其實本身B財團諗Gundam主打係俾小朋友既 不過問題老年點會出到兒童向作品 問題老年當年出gundam應該係因為機械人作品易拎預算啫 如果佢生於現在應該會出lovelive

可能改暗中放生～

turn a最後大戰啲畫風突然變靚超多 好痴線

其實唔關Z事嘅
ZZ一直都比bandai玩放置play
HG 02年出完要到09年先有下一隻
不過條線比UC救返呢樣係真

同埋富野一直都話自己洗白左想寫返個good ending比Z,黑歷史只係出面一廂情願,如果冇左ZZ之後馬反都接唔到啦

要接嘅話點都會吹到接到嘅

如果有心判ZZ死刑嘅
當年實打死隨棍上整埋新譯版馬反啦
橫掂嗰期seed d比人屌到上天花板

其實我一路覺得新版z係富野老賊對自己心靈上既補完
唔好當正史睇其實好d

直頭係啦 仲大大巴升咗我哋班當gundam係現實世界咁嘈到面紅耳赤既gundam fans添

ZZ被放置就係因為大人細路兩邊都唔討好... 記得富野老頭曾經接受訪問時完全忘記有製作過ZZ呢回事(唔知係咪刻意), 然後先至俾出面傳叫做黑歷史

Z movie真係當if路線睇下就算, 笨大要keep住business, CCA > UC 唔郁得
FF一下, 富野翻拍CCA的話大有作為, 將origin > Z movie > 新CCA 作為新UC三部曲睇

富野要接CCA佢一定諗得到橋的, 本來ZZ最初有想放過馬沙入去, OP1唔在講, 記得前期有集好似係捷度話感應到馬沙... 不過後尾唔知點解改左了 (有傳話因為當時決定拍movie俾寶少馬沙黎個了結)